\section{Recomendaciones}

\begin{frame}
    \frametitle{Recomendaciones éticas y legales}

    \begin{itemize}
        \item Vigilar que los datos no esten protegidos con copyright.
        \item Legal, siempre que sea con fines científicos y sin beneficios económicos.
        \item Cuidado con obtener datos personales.
        \item Buenas prácticas:
            \begin{itemize}
                \item Informar al propietario de la web.
                \item Respetar el archivo \texttt{\href{https://www.robotstxt.org/robotstxt.html}{robots.txt}}.
                \item Almacenar los datos en un lugar seguro.
                \item No distribuir los datos.
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Recomendaciones prácticas}

    \begin{itemize}
    \item Realizar las peticiones a una hora poco concurrida.
    \item Realizar comprobaciones periódicas de rutas XPath, pueden haber cambiado.
    \item Tener en cuenta a nuestro enemigo: \texttt{JavaScript}.
    \item Si la web cuenta con distintas páginas, habrá que implementar un mecanismo que las recorra.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Recomendaciones}
    \framesubtitle{Control de otras situaciones}

    ¿Cómo controlar el siguiente caso?

    \begin{figure}[!htbh]
        \center\includegraphics[scale=0.18]{images/sin_precio.png}
    \end{figure}
\end{frame}
